我想講你地玩到咁大.但點解唔比人走?

你地到底做緊d乜
點解唔比人走
你咁做比左個好壞既印象比全世界
由支持都變左反對
你地去機場都係想你地表達訴求
你地明知有咁多鬼起度.點解仲要
做埋d 比人捉痛腳既行為
我早就講過根本存在好多鬼
你地又唔信.依家佢地帶頭叫你地做
既任何野你地都唸過先去做

我唔想質疑你地前線既決定
但咁樣真係會輸
你地有冇去考慮過之後會點樣秋後算脹?

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

勇武嬲 好合理
明白 理解 不割蓆

你可以負評我
但唔該你唔好比全世界
睇到個唔好既印象
明明大家818又有一個大型遊行
個民憤已經升左.你無神神搞單
咁既野到底想點?

放核彈都唔割！！

樓主可以收收聲，核爆都唔割

推

真定假

屌你老咪
收咩聲呀
機場真係唔可以亂搞嫁
我係為你地安全著想
成日話唔割
明知咁多鬼起度都做乜
呢d咁既野.到底你地
係想成個香港獨立
定還是堅持5大訴求呢
你冇必要做到個印象咁壞

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

而家係要同林鄭攬炒

大哥.我地所有人都想幫個女仔落返個公道
定唔好比人睇到個印象壞成咁

點解唔可以和和平平起機場示威就算呢?

咁你都無理由唔比人走嫁
你地傻撚左咩
你點對得住日日起連登開記者會解釋果班巴打?絲打

就算有鬼
都未必預知到未來
就好似今日捉到咁多公安
同環球公安混種狗咁
係個收獲
小事一則 不用割蓆

你咁易放走人，對唔對得住比啲鬼打同拉左嘅手足呀

唔咁樣嚇吓啲狗，啲狗只會有恃無恐咁派啲鬼滲透示威者

我知你地恐慌
但係你要記住你地冇必要去到呢個地步住
警察就算有鬼都好.佢唔敢起機場亂黎
你無必要做到去唔比人走.又做到禁錮
咁你想其他人點幫你地呢?
民宣做左咁多野.呢幾日警察咁多衰野
818又有個大遊行
我想講你地冇必要做到咁
你咁搞旅客會驚嫁

啲示威者又唔係無啦啦搵人黎批鬥，比人搞果啲有晒証據証明佢地係可疑人士，你可能覺得招呼佢地嘅手法可能唔好，但正如警察講，下次可以做好啲，改善下

你都on9
咁個民間記者會仲點開?

你可以話依家差佬製造大家恐慌
無必要做到要旅客驚
點止你會唔會無那那捉佢地
咁樣好快會冇人再支持你地

你要明白
起機場.佢就算有n咁多隻鬼
佢都唔敢搞.唔敢捉
但係佢會撥起你地憤怒
呢點你地要好清楚